覺唔覺得啲死TB好乞人憎

晨早留留見到啲死TB扮哂串咁渺嘴渺舌
就好想大巴大巴煎落去，打撚到佢畜胸都甩鳩埋

覺 成日係佢個中性身份不斷遊移 邊到有著數就扮咩角色
Eg 做pj要屈條仔做多d野就扮女
平時要抽水又扮女
溝女個陣又做男

最賤係佢抽你條女水 你吃醋條女會話「你無野呀？呷個女人醋？ 」 真係屌你老母呀死tb

TB最可恥

推

以前學校啲TB好鍾意亂搞關系 啲阿a一齊 又同阿b曖昧。搞到又嘈架又打架 好撚煩

點解佢地係都要壓低把聲講嘢，好撚柒